班差佬盤呢兩公婆時會唔會爆哂粗狂屌佢老母用移刑?

臭味相投 應該入面晚晚食雞煲

分分鐘成班輪住入去請食煙仔影相打卡

唔怪得今次無人講：lan 線準備

On9
Friend撚到攬頭攬頸添啦
大家都係同一類人

點會
遲啲請佢地返去幫手盤啲犯，唔合作掟你上天花板

呢位師兄識D野喎，D警察落口供果陣會狂爆粗屌佢地(相信果對夫婦應該喊到仆街)，之後其他唔關事既警察，遂個入去間房到望下佢地究竟咩料，總之成個差館既人都想見下佢地。

利申:不是警犬